大家接唔接受到男友玩VR色情遊戲？

如題
色情遊戲定義為第一人稱同虛擬女友互動/性交
個人認為算係另類既出軌

中出即

點中出男朋友啊

咁女朋友睇泡菜劇對住啲oppa 互動咁算唔算係另類出軌

乜依家睇韓劇都有得互動咖咩？

同你老公講，叫佢要條野打鳩佢塊面
打鳩醒佢，然後老公會同你離婚